覺唔覺越黎越多男仔唔識單車游水

但係個個有拖拍 我識嗮係我冇

男仔最柒唔識三樣野
游水 踩單車 溜冰

agger，我全部識

但冇女

識滑雪唔識溜冰

全部都識又如何

識揸車 揸游艇型啲